
                      Efectos especiales excesivos. La figura de la anciana es patética y al protagonista le cuesta muy poco llegar hasta ella y conocer todos sus secretos. Trama inconexa y sin sentido. Más propia de Disney que de Marvel
Muy difícil que de la mezcla de dr extraño con los demás súper héroes salga algo bueno.
        
            